Расстановка скобок
================

В выражении
```
a/b*c/d*e/f*h
```
расставить скобки так, чтобы выражению со скобками соответствовала дробь

$\frac{a}{b\frac{c}{d\frac{e}{fh}}}$
​

---
## Формат входных данных ##

На вход программы поступают семь чисел $a, b, c, d, e, f$ и $h$ соответственно.

---
## Формат выходных данных ##

Результат выражения с точностью до двух знаков после запятой.

---
## Sample Input: ##
```
7 2 3 7 8 3 4
```

---
## Sample Output: ##
```
5.44
```
